標題可唔可以寫返好d 唔好再寫咩呢場運動輸到仆街引人入去睇

唔該直接係標題寫返要推邊一個集會
好簡單一個道理
假設我吹水台第一版見到2個 呢場運動就黎輸既標題
我撳左入一個 乜乜集會冇人講 睇完
返吹水台 另一個就黎輸既post我已經搵唔返
入唔到去睇 你post入面宣傳既集會我已經係睇唔到
直接係標題講返有邊個集會仲好
我唔洗撳入去都知有呢個訊息
所以 咪撚再做clickbite撚

各位手足聽日見！

推 最憎標題黨

推

個D人我直接block 阻撚住哂 之後就睇返多少少行動post
再一齊幫推

推唔到sor
呢啲標題真係好煩

輕輕推

班友寧願出post 提人推post 都唔願自己推post

Push 我都好撚憎
分分鐘搞到士氣越黎越低